正式宣佈Unwire hk 係本土手機界第一媒體

關心時事, 日日抽黑警水,

雞蛋妹本土女神, 次次遊行都幫手

內容農場竟然係有推上枱

本土都唔支持下
遲早得返D 奶共媒體同你講手機

雞蛋妹應該幾淫

真女神
又純身材又好

，eprice出埋po撐，奀歪就借光環式抽水。

不過點都好，呢類page日日講華為。無眼睇

你問過奀歪藍哥？ 藍哥條女嚟

佢出過咩PO?
LINK?

有日見到佢IG 同個男仔影公仔相, 應該無la

咁冇計嘅，華萎始終係第二大Android手機製造商。

又真係幾正喎衰鬼

奶共媒體嚟，你冇睇佢腦細乜出頭嚟

好掂
宇宙第一 = 牙若
香港第一 = 雞蛋妹

雞蛋妹

例如呢?

好掂

之前612出埋野餐注意事項

佢屌黑警仲多過我FACEBOOK IG D 人好感動

我愛雞蛋妹

半年前雞蛋妹係IG公開承認咗，我試過係有藍哥出現嘅奀歪posts講。第二日Block咗我嘅FB ac

咁又唔好留言搞人地私事
心裡面支持下雞蛋妹is ok

去FB page﹑睇，大大隻字個post仍然置頂

搞乜啫，佢哋公然公開。我照係奀歪度講吓佢有仔，唔好再出標題呃毒男姐。講事實我又錯？

有幫手罷工 支持

擺對波上枱

老實講 人地有仔都好正常
有咩呃唔呃人

唔好錯重點ok?
雞蛋妹主持sell 野都幾好

好似都係中資

好想雞蛋妹啲雞蛋

連登都有中資啦
最緊要知本土優先

屌樓主老母
擺左我女友上枱

你女朋友係隻apple watch?

unwire 612都好似冇話罷工

不過佢都有唔罷工嘅自由嘅

其實佢地又唔係門市, 間唔中係公司試下產品,
罷唔罷工無分別啦

決定以後反你了

呢個網媒好勁
搵佢賣廣告啲產品差唔多全部都會出事

佢哋咁公開，就唔畀其他人公開講？ 即係想點…

不過講到底，內容農場推嚟把撚咩。

理性包容ok?

iphone ipad mac?

我愛雞蛋妹

娜姐居然冇人講

麻麻地

太黑

娜姐

當winandmac死㗎？

隻揪！

唔係你講都未聽過

想打交搵wave sir 啦

講還講

而家已經全部都係時事嘢咁濟

雞蛋妹對波擺上台？

得閒睇下先
THANKS

唔知喎, GOOGLE SEARCH 最靚呢張

一定有人識欣賞

.....

三星，tesla，支付寶
太多唔記得，不能盡錄
笑料嚟

隻揪唔係wave sir

我愛娜姐呀屌

師兄識貨

個女仔中上質素啦

之前有個叫norman 都好搞笑，但已經走左

呢D 咁出名間間都有啦
APPLE 個果籽都TEST唔少

佢個樣狠好多

當奀歪仲有阿GI時，點解又唔見有人推奀歪 ？

乜水有無圖?

我睇親都係NA姐同蛋妹

阿Gi都唔識 都好打有限。香港網壇公認黑面女神。

無印象

娜姐大波淫底呀
雖然未必個個岩

NO LA THANKS

阿Gi由做果籽時就好多人推，之後轉過去奀歪做咗一兩年，而家係utube啱Channel固定班底。又上過ViuTV節目…

我就鐘意娜姐啦

今晚FOLLOW 佢睇下先 THX

雞蛋妹有男朋友 肯定晚晚屌到反皮

不要再說了

邊忽content farm?
有咁多自製評測
蘋果發佈會都會派人去

兩下打撚死佢啦咁柒

藍哥睇樣都似，個相似需索好多勁嘅宅

識彈班彈結他你都溝到雞蛋呢類女啦

約佢出嚟隻揪

大把…
佢自製嘅評測，因為佢個網物網有新貨佢哋先去做。其他就內容農場料。香港網壇歷上內容農場炒車po 2016年一次假NASS太空直播，奀歪都有份炒車呢

唉其實你地係咪
曲線篤灰
呢d小本經營的網媒無錢打官司啦
其實你地留意，好多本土IT網媒仔eprice , winnmac都成日屌政府，唔止得unwire

連登仔高調擺佢上枱其實係害緊佢
一陣黑警攪佢地就玩完喇

支持呢d在心中啦，無謂再推佢上黎

女神

雞蛋妹唔係我個type，做乜要約藍哥隻揪

篤你條毛咩
咁以後有明星kol 撐本土係咪唔講得呀
連登淨係可以po 衰野?

黑皮

其實唔明content farm係咩
如果係中左伏就係，咁好多都係

老實佢地好多review片同文都係自己野，咁都叫content farm我真係r頭喇
你可以屌佢唔專業，但絕對唔係content farm

唔好講遠，就講近CloudFlare down機，個個報紙仆出黎話DDOS，係得佢地FB講唔係，仲比埋CEO條Twitter出黎

網上野中伏有幾難，但唔等於咁就係content farm

其實你分唔分到Content farm ?

好撚正

我覺得都係商業主導
Set 定路障好啲 🚧

所有unboxing同試野都到喉唔到肺
一早已經冇睇
當年睇佢第一手試mini紅白機同switch嗰陣
大佬你做緊乜呀

收皮啦雞蛋妹
名都柒過人

雞蛋妹真係好撚正

真 雖然多數黑lin

winandmac

安慰吓娜姐啲支持者先

ig呢伯母

要推我覺得應該推pcm 個牙粗，最少佢做呢類page 唔會係花瓶，知道佢介紹緊乜野。

娜姐仲有無做unwire?

仲見到佢

不嬲睇開，娜姐黑肉好能大波

要扑一定係娜姐

真
諗唔到宇宙中有邊個勁得過牙若

隻狗春袋好正

等娜姐帶大家進入呢個扭曲嘅世界

我諗左成晚
真係無

條女應該多水。有求必應
我愛本土

求雞蛋妹多圖

又大和解

識屌一定屌娜姐 好大波

巴打真係識貨

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

賓妹娜專講車
唔識車就咪學人講車啦

娜娜

好正

座該話奀歪、醫鬆、肥花。三個講車評車最難睇。唔識就唔好講咁多車。

unwire 再早啲既時候有阿bowl 都好正

唔係嘛！仲係unwire度做
當然unwire做緊三星台時，有個定期三星特約片，佢講嘢嗲聲嗲氣，聽得多我頂唔順

左抄右抄
拎完人d content就咁寫圖片來源 影片來源就算
同新假期冇分別架喎
應該話係仲衰過

咪即係有線

娜姐好正

有次去星影匯睇戲
係門口見到，無認錯應該係佢黎
個樣真係幾charm幾吸引人去望
應該係拍住拖去睇

娜姐我可以

unwire啲女

又唔完全係，個節目只係kai電視播放，不過講到有線就提提呢單

《有線》易手後六四特輯疑被「河蟹」 傳新執董要求押後6月中播出
香港蘋果日報 - 即時新聞-2019年7月4日
有線電視前年易主後屢被質疑「染紅」，新聞部製作的六四30周年專題節目更傳出疑遭「河蟹」事件。本報獲悉由新聞部製作的「六四30—亞洲啟示」 ...

雞蛋妹完全係我果type

識佢其中一個老世 日日屌政府屌到上天

unwire都上神枱

你一定冇睇佢之前冇錢幾乎要執笠
宜家佢背後係支那科技商係真正腦細

最緊要content係支持抗爭者，理得佢乜資

勁

HOCC HO BALL